AC米蘭宣布伊巴謙莫域加盟 效力半年

AC米蘭宣布伊巴謙莫域加盟 效力半年

意甲球會AC米蘭宣布，與38歲的瑞典球星伊巴謙莫域簽約半年。伊巴謙莫域在2010至2012年，效力過AC米蘭，伊巴謙莫域之後轉會至巴黎聖日耳門及曼聯，再轉戰美職聯洛杉磯銀河。AC米蘭今屆表現令人失望，目前在聯賽只排在11位。

2019-12-28 02:43:55

返意甲養佬

入唔到波就好笑了

畀阿朗屌打。

38歲想點救

伊巴個體質唔會差過C朗，不過兩個前鋒都唔同踢法。伊巴係怪腳撚。

佢身上一滴瑞典人血都冇
之前哈馬比單野又搞到佢銅像變佛地魔
瑞典聯賽水準分分鐘仲低過美職
佢仲要對AC米蘭不嬲好有歸屬感
同埋佢性格唔似會投降養老
真係唔返都好正常

又回帶

路路

清仲唔瞓？係咪突登睇我鏝輸波

瑞典聯賽=垃圾

睇過下馬模哈馬比on9平，廢到無倫

賭波撚好鍾意喎
高登堡

差好遠啦
牙朗跳頂單腳落地冇事
伊巴大傷

Ac要換教練先有得救

佢返去踢邊隊都成問題
都唔明佢點解咁想去米蘭

佢血統波斯尼亞人黎
如果當初無轉藉同迪斯高夾
比真歷派牌 應該幾好丁呢隊國家隊

仲有乜明叔ready

唔係鍾意 係狗會少波賭姐

穩如哈馬比

擺明想救世主咁啦 a米而家廢到

半年

咁比起咩瑞超個D
㨂呢隊起碼都叫主流聯賽

返去米蘭
掟晒全隊落垃圾桶

意甲三姓家奴喎

8年前老院有30歲伊巴
今年老人院有38歲伊巴

今年ac平均年齡廿頭咋喎

會唔會一球都入唔到嫁，ac milan 今時唔同往日

佢係人中呂布,咪襯晒

兩個generation...你識唔識波...

自己查下迪斯高今年幾歲先啦
兩個爭5年同我講兩個gen gap?
色摩連奴你條爆閘狗真係智障

唔怪得知佢啲腳法咁怪啦。

拉返高

好似幾個國家都踢得

睇佢自傳就知佢對祖同國冇感情
但唔知點解好鍾意AC米蘭

伊巴對呀朗

干地都打起隊國米
佢返a米都係想幫手重整姐

yes!

瑞超真係賭撚先會識
咩天狼星

伊巴應該無問題
係驚佢受傷姐

正選最老果個先30
其他都係20-26，7
又何來老人院？

不過後生又點
ac米蘭真係好撚廢

如果當年伊巴冇離開AC 今年會幾多歲

真愛黎,AC咁撚樣都肯返去

有extend option

7屆歐聯冠軍。